{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6901511'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "고깃집에서 먹던 부드러운 쌈장 황금 레시피"
    },
    "text": "焼肉屋で食べた柔らかいサムジャン黄金レシピ\\n\n焼肉店では家で食べたサムジャンとは違って、本当にしっとり滑らかなサムジャンを提供します。このおいしいサムジャンを家でも簡単に作っておいしく楽しむことができます。調理時間は10分以内に早く完成でき、必要な材料はみそ、コチュジャン、ごま油、砂糖、おろしにんにく、サイダー、水です。焼肉屋のサムジャンの秘法は砂糖やサイダーを使用するものとします。砂糖は本人の好みに合わせて味を調節すればいいです。すべての材料を混ぜてくれれば最後であり、好きな辛さのためにチョンヤン唐辛子を切って入れることをおすすめします。こんなに作ったサムジャンは焼肉店で食べるようにしっとりやわらかいです。もし塩味が嫌いなら、水をもっと追加してもいいです。家にあるアヒル肉を焼いてレタスにサムジャンと一緒に食べた時、そのしっとりとしながら、やわらかいサムジャンが焼肉店のようにおいしかったです。キュウリやニンジンを撮って食べても美味しいというのが分かりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この焼肉屋のサムジャンのレシピはどうやって作るのですか？",
            "answer": "材料として必要なものは何ですか？"
        },
        {
            "question": "焼肉屋のサムジャンと家で作るサムジャンの違いは何ですか？",
            "answer": "焼肉屋のサムジャンにはどんな特徴がありますか？"
        },
        {
            "question": "サムジャンを作るための調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "サムジャンを作るのにどれくらい時間がかかりますか？"
        },
        {
            "question": "サムジャンの味を調節するために砂糖やサイダーを使う理由は何ですか？",
            "answer": "砂糖やサイダーを使うとサムジャンの味がどのように変わりますか？"
        },
        {
            "question": "サムジャンに辛さを加える方法はありますか？",
            "answer": "サムジャンを辛くするための方法はありますか？"
        },
        {
            "question": "サムジャンをアレンジして他の食材と一緒に食べることはできますか？",
            "answer": "サムジャンを他の食材と一緒に食べることをおすすめする理由は何ですか？"
        },
        {
            "question": "サムジャンを合わせるおすすめの食材はありますか？",
            "answer": "サムジャンと合わせるのにおすすめの食材は何ですか？"
        },
        {
            "question": "水を追加することでサムジャンの味はどのように変わりますか？",
            "answer": "水を追加するとサムジャンの味がどのように変わりますか？"
        },
        {
            "question": "家で作ったサムジャンは焼肉店のサムジャンとどのように違いますか？",
            "answer": "家で作ったサムジャンと焼肉店のサムジャンの違いは何ですか？"
        },
        {
            "question": "アヒル肉以外の食材と一緒にサムジャンを合わせることはできますか？",
            "answer": "アヒル肉以外の食材と一緒にサムジャンを合わせることはできますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 401
    }
}